如果下次再有人質問認受性問題，可以咁樣回應

香港特區政府都唔係由民選出黎，又有幾多認受性，又代表到幾多香港人？

直線抽擊番政府再扯埋落雙普選到！

push

推到咁多巴絲見到！

推

呢個要推喎

憑咩野政府發言就代表香港人？

港共政府不代表我！

同意

你想要認受性？普選囉！

Push

推！

以其人之道

而家好明顯係香港人不信任特區政府。

想知道係唔係？普選囉！

冇錯, 正如林鄭只代表777人

我地收集到過千人認同，認受性已凌駕特區政府

正！

下次再有人質問認受性問題，應該答：我地係沉默既大多數

推到更多人見到，要將普選植根入所有界別人士既心中

點解政府開記招就係絕對主流？民間就係少數？

我可以好大聲咁講呢個香港特區政府不代表我

質佢老母

或者換個方式，係一開始讀新聞稿之前就話：就住今次記者會認受性問題，我地有以下既回應，XXXXX，請各位記者係後面既問答環節可以唔洗再問。

一推再推

加油！

好

推
下次可以咁樣答

推推推

你咁樣出左道氣但無記者會再理你，點都要比返部份認受性佢地，有權解釋發生左既活動，但無權控制決定

直接答唔代表咪得

小學雞咩

Yes
政府也不代表香港人民, 冇認受性

推上熱門
我要真雙普選

推

政府成日都話暴徒行為令市民反感，市民已經被代表

好波

咁樣叫出氣？
識唔識引導番個重點去政權到啊

依個要推

講可以咁講，但呢個政府唔講理

你引導完又點，咁解決唔到認受性問題，無記者會晒時間黎睇你發表個人意見，咁你開個無人既記者會有咩用

答記者問題記住，你唔一定要確實回答到條問題，只需要將自己對條問題既意見表達到出黎就得。

咩為止認受性？你話收集到100萬人意見，佢都會話重有600萬

想解決認受性問題，唯有真普選

而家記者係問到支持民間記招既持份者比例
正苦冇大眾認受性 因為只有少數人有權選
但都有選舉委員會既各界代表人數 有數據可以講

其實認受性問題係陷阱
大台先需要有代表人數數據
平台係唔需要
某speaker講嘢你啱聽就有你既認受
唔啱聽就冇你既認受
例如youtube 你唔可能去量化佢既認受性 因佢只係一個平台

小心跌入思維陷阱

pish

好！！！！連消帶打！！！！！

唔關代唔代接認唔認受性問題，政府尻up,你指出邊到尻up就得，tvb唔講，民間記者會講，夠架啦，全部based on facts，唔需要講其他嘢，因為唔係做大台，岩岩佢講垃圾波亂up經濟數據，點解唔關示威事，已經夠，每日拎事實出嚟塞住政府把口已經得，意見逾少逾好，全部拎相拎片出嚟，唔使答啲其他問題，完全剩係指出政府點樣不盡不實

當然第日有更多學者或者知名人士參與又唔同，現階段盡量唔好比人扣帽

至於係咪日日開未睇政府有咩講，真係要開你要反駁噃721都可以㗎，未show噃警黑講數張相直線屌有警察勾結囉，抗爭咗咁耐大把料

spin 落政府到完全可以一石二鳥

nice one

政府唔係民選出黎，無認受性重唔係based on fact?

講得好

啱 推

一定係spin返去個獨裁政權
但個答案一定要避開所有量化既問題

啱！！

當 政務司長 張建宗 都代表唔到 警隊
試問 幾位市民 又點代表得哂全部示威者呢
冇大台 冇代表，亦冇被代表
不割蓆
五大訴求，缺一不可

無錯，講數據無意思，核心思想就係：
想要認受性，唯有真普選

我地有778人支持，都高認受性過政府

特首得千二票認受性 及大大一句支持咋

係千二入面既柒柒柒咋

繼續推

up

gd

無大台但要開記招就係咁架啦
先天缺陷

香港特區政府不代表我！

民間記招義士代表了我！

正

Pish

我無嘢講

推啊

真心正

推啊，推完又推推推推啊推

講得好
背熟佢

人地有777人～。我地都要多過777人

好！

以問題去回應，看似回應了

但其實本質上冇答過問題

好易畀人繼續追打

制度問題，普選解決

：唔夠話絕對能代表612一百萬616二百萬既遊行人士，但今日所講既係代表一眾守護香港本土，對當權者、施暴者不滿所發佈，人數絕對比777人更多。

光復香港 時代革命

咁人一定針住數據講 行政長官都有過千個選委
你代表民間聲音 聲音邊度黎 有無數字或民意調查

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推

小朋友式回答咪依d囉
人地質疑你，你就話其他人都係咁啦
所以我又要咁

回應唔等於要答出個令對方滿意既答案

記招只要收集到778意見認受畫就已經高過政府啦

777人可以代表香港，778點解唔得

有爭拗？普選囉

清心水清
推到上火星

又得wor

人地果700幾人係咩人
你果700幾人又係咩人，有無人地影響力咁大先

唔方便睇片既巴絲可以入黎睇文字版
[文字轉述][睇唔到記者會既入] 連登仔記者會

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

我話知你七百幾人係咩人，唔代表我就唔代表我架啦，你咁講咪即係獨裁囉

推
推
推

Up

真心小學雞 答左無答咪又係狗官做法

仲有
雙普選係一直都喺基本法入面
係香港人既有權利
唔係爭取額外訴求
但係回歸廿幾年都未有
一直俾正苦拖
仲有831框架......

一定要重申返呢點
好多人都唔記得咗呢樣嘢
以為係示威者自己既要求

人地戇鳩所以你都要戇鳩，乜撚野邏輯

利申：無認受性問題，但解畫唔係咁樣解。

智者推推推

高汁！！！
等睇班賤狗會話：我地有14億人支持

如果係咁你地又點樣代表到香港人去爭取普選呀？
你地無大台只係代表自己喎
有好多人可能唔想普選，咁你地係咪又行緊獨裁條路？

推～～

普選啦

所以其實一定有民意調查 係唔同年齡層收集意見 當每個年齡層500個都好過無

你唔想普選既你有權利唔投票，但而家無普選你係剝奪左香港人有普選既權利喎，你咁都可以混為一談？

而且普選基本法訂明架喎，應該係政權比香港人既權利黎你到底有無邏輯

非駁嘴 and 理性討論

倘若全部問題都問非所答的話，就真的和政府一樣

那麼，民間記招呢一招就發揮不了作用

“回應唔等於要答出個令對方滿意既答案”

其根源還是要先回答問題，才可以討論滿意度一事

BTW
本人認為用隔離post 天琦幾年前嘅回應去答幾好

咁有咩用？

exactly

堅要推呢個

有數據最少唔係空口講白話 你做project唔落reference 就算有point 阿sir都當你亂up當秘芨

PUSH

你地要既普選唔係基本法訂明果隻丫嘛
你地係想人人都有得參選
仲有你話唔想普選可以唔投票，咁依個情況係已經推行左普選啦，仲有得想唔想咩

我係連登仔

香港政府不代表我

呢條問題絕對唔應該用數據答，因為無論你講幾多數據對方一定都會有質疑話唔代表其他無出聲既人。

冇做過任何official survey都一定唔可以答任何量化問題
一定會被質疑

如果真係有需要
可以搵鍾庭耀幫手做個民調

logic failed

依d數據可以代表d咩
無認受性可言
我一個普通人係街邊問500個人意見然後就代表全香港咁呀？

嗯，求奇打句英文
好有料

有無得投 同 投唔投係兩回事喎，唔係人人有得投咁叫咩野普選

基本法又訂明左邊隻普選啊，講黎睇下？
有番少少邏輯先再回應好無

梗係有料
goodest logic做乜仲要嘥時間

呢個夠soundbite
但我覺得始終需要一個實在啲嘅答案
呢句可以作為回應嘅一部份

直線抽擊

調留轉去諗政府一定會作個民意調查出黎話自己代表民意 你乜都唔做咪仲衰 我講500個係假設 有資源既咪做大d 好過咩都唔做

基本法訂明普選係你講先架喎
你自己拉上去望下
邏輯？
仲有，有d人就係唔想有得投，因為驚到時選到d阿豬阿狗就玩完
當然我都係聽到d阿叔講，唔代表我意見同埋香港人意見

其實唔一定show數字 show百分比都得

嗯，大把前途

但百份比都係有個基數做個餅出嚟
即係都要有實質數據支持

Well said!!!

我地要統一版主這個智慧答案

香港特區政府都唔係由民選出黎，又有幾多認受性，又代表到幾多香港人？

不作它解，不停重覆

基本法講係香港人有普選既權利。

“你地要既普選唔係基本法訂明果隻丫嘛”你自己講架喎

仲要提到上到各大平台表達意見既人數多過有選票既人數
提啲數字出黎 俾更清晰既畫面俾觀眾睇

記住 我地答記者問題唔係為左鬥氣
而係為左俾民眾睇

其實所有難以直接回應既都可以用類似方法spin返去政府度

認受性 > 選舉制度、垃圾提名委員會

要求譴責前線 > 政府未有譴責及檢討黑警搞私刑、酷刑
同時強調前線武力升級源於政府無回應任何訴求

法治問題 > 強調「撒回(withdraw)」係唯一有法律效力，矛盾指向777未有依從任何法律 / 條例，同時指出由於777既執迷不悔，導致現時係大量巿民用法律後果去承受佢既政治、管治失敗

並回應777希望獲得機會之要求：「連修訂一個字眼都唔願意，千方百計回避唯一具法律效力之字句，對如此固執之人示威者無法信任777會依其所言改變管法作風，在此表示不願意給予777任何機會，要求777及其團隊，包括所有司長，即時問責下台」

岩呀，你地要既係真普選丫嘛
唔係要訂明果隻假普選丫嘛
講左超過十年既野，你今日第一日上網呀？

呢個都ok

唔錯

仆街，博唔到

政府既認受性係被動
選舉過後佢地每次通過既方案係咪又有認受性(大白象事件
任何人可以代為任何一方
但你需要合理真實證據至有認受性

good